求張敬軒兩張飛

有無人搶到張敬軒飛又放出嚟😭🙏🏻

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

同求23/11 480兩連

$680 23/11 換陳奕迅 $680up 任何日子 2 連 （只換不售）

同求 一張都要 留tg

$980 2連 23/11 換 24/25號

放兩張不連位680 23/11 可只要一張
有意留tg

求11.23 480 x2 兩連

求25號 3張飛

代post
25/11 尾場 680二連 + KKBOX 帳號
自帶價 tg

放11月25日 尾場980 2/4連位
少量手續費

換飛
我有24/11 $980 X 2 連位
想換 22/11 $980 X2 連位

放飛
24/11 $980 單丁一張

放2張22號$680飛
tg

轉讓 張敬軒 $680 22/11 fri兩連 29行
tg:

跪求兩張25號680
要連位
可以比少少車馬費
窮學生想睇下張敬軒
Tg:

張敬軒 11月24號場 最後2張
$680 單丁前後坐 x2

非原價 非天價 不用落訂！

多左兩張22號$680 / 29行連位

想換兩張23 or 24號 $680 連位

有意留TG

放22/11 $680 兩張連位

放22/11 兩連680

放頭場980+kkbox90日連位

原價放

原價收24 或25/11 980飛

原價收24 或25/11 980飛 一張

求23號兩張

求$480 兩張

收23號兩張連位

放頭場 680飛 單人 32行

收24/25 680 二連

放22/11 680 單丁 24/11 480 單丁

放11月24 $480單丁前後連

放左未

未 留tg

放23號4張單丁
24號2張連位

原價放680連kkbox會員90日

放22/11 單丁 680飛

放 24/11 $980 x4
原價+200

平放尾場25號 980 兩連/4連 + kkbox 90 日

收23號 680/980
兩張連位

平放 22/11 55段 29行 2連 680價位

放
11月25日 尾場980 16行 4連
11月24日 5行 2連

平放24號 $680 2連

換飛 24號980 x2換其他日子

放 25/11 尾場
$680 單丁飛 第22行
非天價

非連要唔要

張敬軒11月24
$680 單丁或一前一後
原價加$100
唔洗落訂

放
11月24日 5行 2連